跟著個犯衆憎上司

真係慘過食10舊屎。。。
小小事都放到無限大。，

頂唔順，幾個月前已quit